[核彈]小碎步係邊，國際線要輸了

快啲帶領我地cctai手足跪拜余爸爸

唔反了，聽話了

小碎步啦

係咪散曬了

手足幫幫手搵番小碎步啲骨

小碎步大師幾時帶領我地炒車